"All right."
In haar zacht, loom manier Lady Wyndover legde enkele andere kleine samenleving toneel en Esmeralda heb met haar grote ogen op haar monitor kreeg voorzichtig-up gezicht.
"Het lijkt allemaal heel erg, en niet te veel uit," zei ze, aan het einde van de les.
"Ik hoop dat ik Sha'opnieuw vergeten alles."
Dame Wyndover gelachen.
